屌那星 原來中大email撐政府既

夠出特首兩個月糧

我都係佢其中一個客仔

唔課Miss Pun?

減薪一成咋喎⋯⋯牙泰就夠比

好L 大波

想玩佢對車頭燈

住新樓上源咁撚好搵?

錯post?

呢度起碼供左5000發催淚彈打班暴徒

我唔撚信 show me

鳩up啦 收捐錢會俾稅？

頂多得差餉冇得走
佢d「網上生意」咁老實？

哇 返24小時 真係辛苦晒

報邊樣呀 商業登記有冇呀

做雞都要交稅？

要啦 農業稅

咪就係唔著衫咁影對波 影足廿四個鐘

佢開補習社條數黎
你同佢認真

中國取消農業稅好耐了

執撚左啦。。。。蝕到仆街交咩稅

標題關幅圖內容有咩關聯

幾十萬咁能癲，9up都唔好咁過份啦

咁佢話呢幾年 任佢兜啦

係囉你返六日工都冇佢咁多
真係好撚過分

佢24/7我有休

條數點計自我申報？
即係如果你係街擺檔賣相，會唔會主動交稅？

佢資助左起碼5000粒tear gas打爆d暴徒

開公司戶口啦應該

幾錢Q

你付出勞力 有生產力
佢付出豬肉

巴打好重口味

2020年 一蚊交稅方法整合

幾十萬夠唔夠十分一部裝甲車

佢辛苦錢黎

驪講賣相發到買樓

計邊樣 利得稅？有冇商業登記 有冇公司銀行戶口 收錢個戶口係咩戶口

冇稅單話交幾億都得架

呢樣係真

Email讀law 唔洗擔心呢d

買樓印花稅都唔止啦

仲要出街野外露出
捉唔到貓又要露
好忙

豬撚到咁都靠對波賺到咁多錢

對波夠我玩幾日

啲雞唔逃稅係幾高人工嘅

佢對波5個港女加埋都無佢咁大 好想夾

睇到都打冷震 真係好撚辛苦佢

睇少班毒撚？下世做香港女人啦 賣相賣影賣底褲都賺到笑
正正經經屌條女唔好 比錢買相仲要咁撚貴
香港男人就係比依班垃圾整臭哂

保護email 拉

買佢啲相要加好多美極都𠼰唔落𡃓Ching
唔怪得成日喺超級市場都搵唔到

咩邏輯黎？
有交稅既香港人都係撐政府出賣手足？

罷交稅未呀
叫撚左咁耐

8500幾人1個最小5蚊美金

你有無咁大

做雞都會肯交稅

咁事實上資助左警隊起碼幾百支胡椒球發射器止暴制亂

月入至少150k

女權有價

買左咩樓

why not both

原來係掃管笏兩房 6百萬有找

交稅? 有冇稅單

比錢問呢啲對人生有乜得着，依家真係空虛既世代

講到好易咁

我36 b

大波妹係易架啦

佢話經營網絡content喎

咁佢都要識做生意先搵到咁多嘅
就算俾你有咁大個波
你都未必搵到咁多啦

如果我係女人我做埋ptgf 1Q5000 睇戲食飯1000

隻雞到底一個月搵幾多

十幾萬啦 一樓一都無佢咁多
仲要係電子雞

要課金玩佢對奶唔係好抵

課金大把大奶過佢都有得玩

五個你加埋都無佢咁大

係 email憑自己實力交稅

搵錢咁容易，漏d出來唔肉痛。